法唔法國連牛其實都幾得意

牛市個陣
晚晚數鎂
訓醒輸錢變唔洗輸
輸少少
無預警大插
高位清左倉
止蝕完升番
番緊工開app見大插
入GME post睇啲人等ss

我發覺，你D懶音好嚴重。

見到呢隻嘢就諗起日日燈契媽個仆街

蓮藕

會唔會出連熊